呢兩盒野加埋都係三十蚊

有雞脾有燒肉有鹵水鵝有紅腸加埋30好飽

幾抵喎 邊度買

真？

好正咁

咪玩啦 有脾都30？

餸20 飯10

屋邨街市

開個名黎好喎

亂仔

肥仔

唔信

邊區呀？

開名啦

邊區丫？平得難以置信

平到咁你敢食 好野

隻雞脾似係原隻雞脾急凍果啲雞脾黎

燒味檔嚟架切口整齊

翠林街市

邊區呀屌
留明跟進

除左雞脾 下低都係啲斬得碎啲嘅似係人地斬份例牌啲頭頭尾尾
都平得合理嘅

即刻落樓下買盒 巴打有無食過酒樓d燒味

好多屋邨街市都有

翠林街市好多平野食

23單拼25雙拼？

開完名=隱世小店

翠林仲咁平

啱啱食下午茶, 順便影張

咁平

燒鴨脾加燒肉都係廿蚊

行上山買先

翠林友

佛心公司

比我就唔敢食
我唔想咁快生cancer

窮人就係早死

一睇佢就知有錢 我地窮人 死左唔洗涯

快d講

好大隻髀

屌我果邊啲燒味鋪，20蚊先得拳頭咁大既叉燒

d雞翼好撚正啊屌

我係澳洲食依個size既燒味飯都係二十蚊咋on9

不過係澳紙

時光倒流

佛你老母咩

嘩 咁多翠林友

嘩 頭先都冇咁多款

慳返啲飯錢睇醫生

角落頭間半露天茶記其實幾好食

有 正常 燒肉幾好
但飯盒貴三蚊我都係會行多兩步落街市
街市仲送汽水

翠林而家成十幾廿間食肆

成本5蚊都唔洗啦

屌你老母啦 柒碌

其實好多街市燒味檔都差唔多價

去開餐廳食野緊係覺得抵

都唔係啦 廿蚊通常餸頭餸尾
佢有脾又整整齊齊 收鋪都唔係度度咁平

你老豆老母扑野都冇成本
不如你捐返入去

好正呀

以前喺順利頓返學 街市九蚊一個單拼飯
連酒樓雙拼都係十五
講緊都係五六年前

醒起上一手酒樓啱啱開嗰陣18雙拼飯
四寶飯二十，仲要係燒鴨+叉燒+雞+鹹蛋
唔係濕鳩紅腸
仲有包紙包野飲
好掛住

好抵屌呀！

30蚊點樣買 可以就咁買飯？有冇可樂跟

抵食

買套屌你老母就唔洗5蚊成本

20一盒餸+10蚊白飯
飯不嬲可以就咁買

我冇問但平時飯盒有汽水送
成日都會唔記得拎...

原來係翠林，點解寶琳冇架

叉燒柴皮咁，雞幾好

翠屏街市 15蚊兩餸飯 成日驚食到生cancer
中學回憶

寶林街市都好多野食
最正係粉仔

翠林俾大陸佬收購左啲野食多左但貴左
由細食到大嗰啲豆花兩溝五蚊炒麵炒河炒米腸粉燒賣魚蛋冇晒

咁貴

將軍澳 寶林站上山

算係咁啦 真係窮人呢啲算買得起嘅好野食
食到兩餐架嘞

屌我以前都係順利返學
仲以為翠林冇乜人返個頭

而家啲兩餸飯三十幾蚊真係狗也不屌

翠屏大排擋其實好唔好食？
行左廿年都未食過

30蚊牛腩飯

95同12號小巴
日日放學自己走

肥叉 有咁肥得咁肥

比完呀媽睇話九成九隔夜

邊檔？街市車仔麵？

係

其實我都係咁諗
食落冇野就是撚但啦

same
人地成班吹住水走我就自己等巴士

佢個牛腩我麻麻地
朝早啲腸粉粥ok啦

後期行返屋企

你讀邊間？

行返去咁遠

屌手快
讀邊唔講啦以前成班都知得我一個住翠林

冇錢

搭車都三四個字
行駛唔駛半個鐘

裝修完冇乜落過去
商場都多左好多野食

行要個幾鐘 條山路有啲距離

多左八方雲集呢d垃圾

淨係覺得街市嗰幾檔好撚慘
上面開咁多間搶客

啱啱開成日食 因為真係好近...

痴撚線
當初都有諗過行
但係覺得條路好長都係算
好彩冇行到

中間有個位可以望晒成個將軍澳
夜晚好撚好feel
搭車唔會知

咁多行路撚

後山個瀑布

山入面有個洞穴

ex 住翠林裝修緊個陣分手
唔知依家點呢

咁抵屌？

麻麻地啦 愈嚟愈柒
個商場

翠琳街市檔燒味食過兩次，一次就酸一次就霉
酒樓燒味好食好多，不過貴啲

伯母
其他街市檔主都話呢檔燒味係隔夜

點解元朗冇呢D

好撚難食

D人屎都爭住食

全部今日整定隔夜賣

聽講佢係隔夜賣唔去再隔夜再賣喎

頭頭尾尾都比噉多

平吖嘛 冇壞食落同普通燒味一樣就是撚但啦

天氣凍唔出奇 不過你食過'粟'左就真係唔好彩